想問依隻 藍眼，紅鼻，虎牙既兔公仔叫咩名？

請大家幫幫手

留名

push

bunny king
記得前幾年成個書展都係

謝謝😢

ex好鍾意呢隻野